今年冇人睇CSGO MAJOR?

記得上次都有POST
入嚟討論吓

永久支持中國香港人Freeman